比美國制裁既人，其實係終身被制裁定係有期限

如題

終身

終身又得 終身直到除名又得 定個期限又得

大部分終身 除非同美國和解
用world check一禁就睇到哂 通常可以睇埋你d父母子女
如果你有公開過